蝴蝶效應

吸電子煙與分裂國家同樣是錯

CHING識波

我去捉pokemon
我入撚左恒大

諗起半年前既趣事，同大家分享下

話說… 半年前我個朋友去麥當勞，叫了一個普通餐。吃完之後覺得不夠飽，就跑去旁邊潮州打冷鋪頭叫外賣，誰不知撞到舊同學都響度
於是就坐低邊食邊隊啤。飲到面紅耳熱，上去其中一個同學屋企鋤D，輸左舊零水。我個朋友條氣唔順，想話去出出火。
咁橋有新女番，二話不説除衫上牀，誰不知未曾見真章就撞正差人掃黃。拉左番差館協助調查。搞到要女朋友黎接。
唔接由自可，女友返到屋企就執野，好決絕咁話分手。
於是我個朋友到而家都仲要孤家寡人。
上次見到佢，佢好真誠咁告誡我:"記住下次食麥記，一定一定一定，要加大！"